傳英有意播哈里專訪逾90分鐘未曝光片段 「奧花製作公司知道他們坐在金礦上」

專訪本月7日在美國哥倫比亞廣播公司（CBS）首播，翌日在ITV播出。梅根指皇室人員種族歧視、活於皇室時想過自尋短見等，引起全球議論。

CBS說全球近5,000萬人收看專訪，ITV錄得1,240萬人收看。

專訪有逾90分鐘片段仍未曝光。英國《星期日人物報》（Sunday People）引述行內消息人士，有人對足本播放專訪興趣盎然，說專訪首播時，已是本年至今英國最大騷，各地電視台都有買入播映權……播多一些肯定也肯定是收視冠軍。奧花的製作公司知道他們坐在金礦上，故交易可能已經完成。」

死力架屌你老母趁地淋